# Создание и просмотр заказов
Если у вас уже есть каталог с товарами. Есть вендоры и у вендоров есть представители, то уже можно создавать заказы.

## Создание заказа в веб-приложении
1. Перейдите в приложение [order.takwot.com](https://order.takwot.com).
2. Перейдите на страницу «Поставщики».
3. Выберите провайдера у которого хотите заказать.
4. Выберите вендора на которого планируете оформить заказ.
5. Положите товары в корзину как в обычном интернет-магазине.
6. Как закончите добавлять товары, перейдите в корзину для оформления заказа.
7. Убедитесь что вы указали именно того вендора на которого вы будет сделан заказ.
8. Укажите комментарий для провайдера, если нужно.
9. Выберите ожидаемую дату доставки.
10. Нажимите на кнопку «Оформить».

![Создание заказа в веб-приложении](./images/order-creation.gif)

## Просмотр созданного заказа в личном кабинете
1. В личном кабинете перейдите на страницу «Заказы».
2. Просмотр детализации по двойному клику в таблице заказов.

![Создание заказа в веб-приложении](./images/order-view.gif)